想由白領轉藍領 有乜工種介紹

Office 工返唔慣對住啲user 同red tapes 好煩
想轉工

泥水

番六日工香港低等人種
利申 低等

5日藍領有冇乜揀擇